比著我係哥狗真係寧願球十二碼入左佢

寧願輸一場都好過傷kdb

英超仲係穩
但歐聯無佢真係玩撚完